做零售既你入一入黎

大陸客黑人憎就緊架啦 本身不嬲都唔鐘意大陸人
但香港西客一樣多 貪小便宜仲要鐘意投訴
有時唔洗錢送野仲厭3厭4
香港真係投訴之都 咩都投訴一餐
成日最鐘意上網投訴公審
大家都有壓力 咁鐘意投訴 他朝君體也相同呀

有冇人試過同樣遇西客

其實講真果句
大陸客大部分有禮貌過好多香港人

香港都有好好禮貌既
不過有d西起上黎真係好西

閪客頭三位 排名分先後

香港人
大陸人
韓國人

有時大陸人仲有禮貌過香港人，香港人嗰種西真係世界級

大陸客蠢又冇咩sense
所以好少西
香港客要小心唔好踏到佢條尾

呢樣真